好想未來同另一半開開心心響香港生活

唔想離開呢度

呢個時候先覺得自己一個係一件好事
一個人隨時走得唔洗考慮多一個人

同意
好想快啲離開呢度